愛車/有車人士請入

想問下各位師兄 有咩方法防止貓走入車引擎？
有架七人車 月租泊係户外停車場
有次打開車蓋睇 見到好多貓毛 即係有貓走左去車引擎到
已經試過用橙味噴霧 香茅味噴霧 貓禁區噴霧 噴係車引擎到 甚至放過香茅驅貓 d貓都係照走入去 留低貓毛
仲有咩方法唔俾貓走入去？真係好擔心有貓走入去 自己又唔知 整死佢 同埋次次開車前都要睇下有係貓貓未走真係好煩
唔知有無師兄有實質方法解決？

貓咪算好 老鼠仲煩

其實冇，死左條心。

利申：有老鼠

老鼠可以放毒藥 但貓唔同 我真係驚有一日出事

唯有開車前小心d

開車前砵兩砵得唔得

我係目的係唔想有貓再入engine 唔想助長佢地係我架車到變左做屋企

整死過一隻第二隻就唔敢再試

你估佢地想入去訓咩
係人類搞到佢地咁咋